睇住walker係熱狗面前拎冠係精神既！

熱狗人工又少，朵又臭，冠又冇，招牌球星搶波入 walker早走早着

唔知傾睇住walker等等瘋狂慶祝乜嘢感受呢

walker等唔切未來 渣ga

仲要嬴多場wo

幾多年班？仲未學加減數？

吓！唔係今場咩！？柒咗唔好推

轉轉topic先 睇住鏝城係bony面前拎冠係精神既！

仲要開兩個post

唔緊要清 聽日獌個場輸左就可以推返上黎

推爆你個柒頭皮

精你老母神咩死mk

推爆未？

Not a matter of if
Just a matter of when

狗也不屌

樓主好臭